唔好再神化勇武

唔該唔好再神化勇武
個個post都係幫勇武打飛機
冇人指證勇武既錯
做得好就讚
做得唔好就要屌

好似今日咁
係灣仔放火確實做得好
但做乜9放完又唔撚走
你放火唔係為咗爭取時間走既咩？
而且今日又做乜9又打陣地戰
仲要係夏慤道打
係咪唔記得咗係夏慤輸咗兩次呀

唔好再話咩有鬼帶風向
你地冇腦架
唔識分幾時要打幾時要走？

同埋唔好再開咩檢討post
有冇撚野用？
檢討完又唔撚改
話就話要be water
最後又係打陣地戰
有多人被捕
你地呢d唔係撚狗
係送頭

如果你冇獨立思考唔好做勇武
只會害撚咗其他人
唔該你地諗下今日被人拉個幾個
希望你地檢討完真係改
唔係得個up
同埋做所有決定都諗清諗楚

我唔係分化撚
我只係希望勇武再做好d
同埋矯正神化勇武呢個思想

黑警放火
非同小可

當前線係自己仔女，你子女做錯可以鬧，但唔好割

係走唔到唔係唔走

後面真係好多人冇散，根本撤唔到

我亦都唔係冷氣軍師
今日我有出
有出聲叫夏愨道d人走
但冇人理我

你今日開夠post 屌完前線未

唯一希望
魔法師都走晒
留守既都唔係佢地

由一開始決定係夏慤道
打陣地戰已經錯啦

你係咪盲撚咗
做得啱就讚
做錯就要屌
我冇讚佢地？

我諗今日無走果班純粹係唔明咩叫be water,前線後排都一樣

嚴格嚟講只係畀人打

根本武力唔對等,直頭懸殊,根本就無得打,所以真係唔明對峙黎做咩

其實都好多人見到班人唔撤退，覺得唔抵

今日係大型遊行
加埋聽日去機埸
係人都諗到d狗會瘋狂捉人
一定會有卧底同埋大圍捕
而且荃灣個次出動咗水炮車
今日都會出
點解你地仲要打陣地戰？
點解唔走？

算啦 根本衝擊黎唔知為乜
班黑社會就想攞勇武命 一埋身就俾人秒殺
勇武埋身唔夠打 應該捉住一兩個落單之後拖走除佢啲裝備

真係要贏
一定要香港人覺醒一齊塞港鐵，機場先有用

主要係對有人被捕感到傷心同埋唔扺

前線入面總有人好鐘意打陣地戰
唔聽人意見
獨裁前線

利申 發過夢

廿幾三十人追果四仔鬼入維園 都俾人捉走左一個手足🤦

前線嘅手足唔好再等後面

其實每次都有鬼
只不過佢派多d落黎仲好啫
自己手足要識走
濕鳩葵芳邨何君妖派月餅都1 team便衣啦
香港已係警察城市
任何罪案都話有休班警經過既咁啱

得喇得喇，涼夠冷氣未呀，諸葛亮。

講左無得硬拼，必要時落返自己區勇武，死守意義係等俾人拉

希望勇武有獨立思考，依家黑警出臥底係賤招，手足太善良。亦都多謝勇武一直以來的付出。不割

我明呀

講咗好撚多次㗎啦都無人聽，好心提多次又俾人屌又話唔落場咪撚咁多嘢講嗰啲

推

你係咪盲撚咗呀
講撚咗今日有出
有係現埸叫人走
不過冇人理我

如果你地keep住勇武係啱撚哂
話佢地d人係冷氣軍師 分化撚
唔肯聽人意見既
我地都冇謂再討論

唔關勇武事，係中後冇咁有危機意識，6月到而家都會有好多坐喺到待機(我諗係頂人數，動機係善意),唔肯走前線點退，退咪大屠殺？

要做好嘅係，中後唔好齋坐，搵啲嘢做(整各種魔法道具又好，哨兵睇水又好，坐喺到真係好浪費人力)當然分批休息都係需要，同時應該要有人同前線溝通點疏散人群

唔好再屌前線喇，出得嚟咁多次都仲喺到冇穿冇爛嘅你當佢哋真係傻咩

啲人係好撚奇怪，唔知點解唔走，好心叫多兩次就俾人屌！究竟幾時先醒覺我哋依家係鬥長命同對家磨落去，走得就好走啦

中後有鬼係到 先顧好自己

同意
唔割但要改善
真係唔該唔好再打陣地戰
就算有人叫你留守都唔好留

保持獨立思考，香港先有得贏！

中後排大部份人都係聽前線支笛
所以全部人都要有獨立思考
咁先唔會俾卧底帶風向

代popo同風向撚答
冷氣軍師
你落場講
尊重前線決定

最好就冇人諗點樣進步
一路重蹈覆轍就最好

你前線走哂
d後排自然散啦

點解另一個post 又話後排散曬嘅
媽啊我好亂

其實你前線叫後排散
佢哋就會散
中後排好聽前線支笛

我重申我敬佩前線，唔想任何一個人被拉
我真心覺得依家無穿無爛嘅人，並唔係每一位都有勇有謀前線手足都應該睇睇其他人嘅意見，有則改之，無則加勉

全部post都係有讚冇彈真係好撚嬲
同埋d檢討post又係
檢討完又係咁

跟住話你唔7入去叫人走
其實大家唔想入去企定定搏拉

be smart,唔對路要走,唔好長期停係一個地方

我唔會抹殺前線既功勞
我都係勇武
但今日港島區真係一個陷阱
全部設晒防
今日係適宜和理非
或去其他區快閃

得喇得喇，你咁鍾意走，不如遠走他方，離開香港啦，去移民咪幾好，洗乜企出黎對抗中共，自討苦吃。
勇武就算蠢，都好撚過你一萬倍。

點解要由後排決定走定留

完全同意
唔係割蓆
只係事後檢討
唔明屌啲咩

算啦
如果你再持有勇武啱撚哂既想法
我地冇得再討論

唔應該沉迷陣地戰
留守得耐 就有成功感？
亦都唔好當成一個節目
成本太高

啲中二病賴熱血，以為對峙緊
其實啲狗叫緊增援佈局拉人

其實無人割
講有咩做得唔好就畀人屌冷氣軍司
有落場都要反映架仆街
講就畀人屌

你邊有出去呀
琴晚睇通消波 你係我屋企訓著左wor
利申 你frd子

我明其實有咁多人應該輸出好高，掘嘢，整嘢快閃兜細路突擊再返嚟之類，6月到而家好多人都仲冇乜戰爭意識咁，點都好，大家辛苦了

你睇下佢開d post就知

認真你一係就趁對面人少開波
如果人多就游擊 be water
未撚再對峙

係現場個個都想要做返啲野先好走

內容大致同意，標題可改善

火係狗放

係咪好好玩呀屌你
而家有人被人拉呀仲玩

前線根本唔應該叫人走
而係要身體力行自己帶頭走
你大可以當後排啲人係npc,自己唔會决定去留，前面做乜就做乜(因為佢地乜都睇唔到)

唔明咪了解下先囉
前人做好多攻略出嚟
係好多真義士犧牲得嚟嘅經驗
寶貴又得來不易
唔好糟蹋義士心得

都係個句 現場前線唔得閒睇電話 多數時間都唔知敵方佈陣
後排好多行完街既和理非 首先好難叫佢地一次散曬 假設佢地散曬 前線就會少人 好易比人圍捕
要咁多人分批散又好難溝通同合作到
所以變左要一路退住打陣地戰一路散水 去到淨返適量既人數先一次過散
好似就係咁

前線叫人走會冇人理你，出得笑點解要走？ 佢地就係咁冧

其實我發現叫人落場嗰啲 先係冷氣軍師
究竟有冇試過現場叫走係幾咁難

咩係出得笑

唔係佢地啱哂，邊個人做事係完全冇錯，但你冇理由屌，會影響士氣，如果你語氣友善，我相信大家接受程度會提高，畢竟大家都係同一陣線，佢地呢個年齡肯企出黎已經應該好難得，仲要係做前線。
先讚後彈是常識吧。

push

三個月了 過百個檢討

出得黎，打錯

由6月到而家都語氣有善咗咁耐
人都拉咗咁多個
佢地都係咁
仲可以點語氣有善法

再做好啲再做好啲! 咁叻你去做啊 佢哋心入邊仲驚過你啦 如果話擔心被捕！ 洗鬼你喺度嘈嘈嘈

cls咩弱智心態嚟
咁諗一定係大忌

我都覺得topic一出就鬧真係唔多好,但前戰真心唔好再作無謂犠牲啦,送頭送夠啦
對峙=博拉唔好再做啦真心嫁

標題直中問題根源

我叫緊人走個陣
隔離就有條友叫人唔好走
仲去揾增援

要睇電話先有危險意識?

你係咪咁撚蠢

我就係勇武
今日盲既都見到港島區佈晒防
有水馬
大量防暴
仲有水炮車
如果咁都要勇武
咁算我淆底

幾時先識be water

不要屌, constructive criticism ok!

唉屌
太嬲on9咗
琴晚飲得太多
當咗夢境係現實

勇武唔好戀戰 乖啦

低能 容不下一絲其他意見
你呢啲人就真係蠢

勇武肯行出黎已經係神人，有超強決心先可以行到最前，冇需要亦都唔輪到我哋神化佢。所以無論我哋眼中佢哋做得有咩不足，都只能夠作出提點，而唔係以高高在上既口吻作出批評。

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

樓主希望你能睇一睇

有腦袋既前線唔好比無腦既拖累

完

認同 認真檢討 勿神化

佢地一佈防就要走啦 即轉場

話唔定根本係五毛添啦

叫人走真係好撚難架大佬，佢地又會話你又唔係大台，做乜要聽你講野？你講野唔代表人地要聽

DLLM咁你咪唔撚好走留係度博拉囉

其實點解唔每次都入機場

我真係好希望個個都咁諗

同埋都唔排除有部分前線被情緒左右，一心只為報復，急功近利，短視害死左自己同埋一班手足

9月就會咁

同意

有無圖證明你出過？

你係分化撚

呢個建議直接好多，你個ｐｏｓｔ前３句就咁打會好好多，最好ｔｅｌｅｇｒａｍ都講埋。

你係咪搞笑
我地叫人唔好影相
自己又點會影相呀

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

今時今日仲講語氣
咩語氣都試過啦
唔係分化 大家都唔想有人比人拉
一有反對聲音就批鬥 同共狗有分別？

妖你係咪路呀
影響士氣？影響士氣就唔可以批評？
咁同警察唔可以被調查，因為會影響市氣有乜撚野分別？
成三個月，同你地解釋左咁撚多次，鬧又鬧過，勸又勸過，有乜聽呀大佬？
唔通我見到你地有錯，我就要睇住你一直錯落去而唔加以批評？要一直比人十個十個咁拉？我話你咁拉人法，啲人愈黎愈少就真係影響士氣啦屌

真正想你好嘅人會愛之心，責之切，而唔係就算見你錯左都照幫你打飛機，由你一直錯撚落去呀，明唔撚明呀大佬？

係五毛嘅就收手啦

明明我地目標係五大訴求
唔係打狗
但唔點解前線好似當咗打狗先係目標

次次話檢討 下次改善 但係次次都係咁樣輸
be water, hit and run 講到口都臭
但最後次次變陣地戰
太子又係，為左個廢老累全隊

每次都話老閪都唔割 支持前線決定
大佬呀你都要檢討改進先得架
次次都咁真係睇到燥

太子站 我都唔知講乜好

你以為冇講過?

nvm
我都好嬲,好炆 好傷心
唉 對面海完到太子
真係好撚柒憎

打狗唔係問題 但如果你要等手捉比人拉先打有乜意思

被仇恨支配，唉
無論係作用係小粉紅定勇武派都一樣

真心，凡事要冷靜，要有獨立思考

事實就係要檢討
有乜理由每次行動完都係一味讚而唔檢視返有乜問題有乜位要避有乜位可以做得更好
次次都有人一句「冷氣軍師」「尊重前線決定」「前線手足自己識諗」得過黎封殺所有討論
麻痺所有關於勇武行動既思考

講咗對方急 我地就要拖慢嚟玩
不被捕不受傷 同佢鬥長命磨機場
勇武等如啱撚晒 咁我唔明同共匪分別係邊

絕對同意 唔係分化但係前線勇武必須要思考問題

唔割 但真係唔好再死守
俾個行動目標或者時間俾自己 前後排都好做

我無限欣賞既勇氣 但諗一諗你有冇以下情況
-今日冇食咩tg 或者彈 覺得冇做到咩
-好嬲好嬲 嬲到人地叫你做咩就到

憤怒到一個點會上腦 會蓋過恐懼 但都會蓋過理性
-每次出黎要知自己做緊咩 目標係咩

想問點解銅鑼灣出左水砲車明明大家跑走哂 退得好好，但係見水炮車停 大家又停？跟住仲停哂係sogo門口對峙？
走唔到定點？真心唔明，想知現場咩事？又係後面唔走？

講得岩呀
真係唔可以再當口號，變左教條主義

成日有個好奇怪既logic 就係出聲提點前線既就一定唔係前線

好多時冇割
但出聲提點已經比人屌冇上過前線就收聲

講得好，勇武們你哋嘅覺悟比人高我欣賞、佩服，但係唔好打到上哂腦，認真諗清楚每個行動嘅意義同後果，講咗兩個月仲係要喺不利嘅地方留守。要改善係事實，唔好受批評就話人冷氣軍師，你點知鬧你嘅就無負出？唔好道德綁架人。

十幾個打完一個，對家次次起身都無穿無爛
邊道武啊？
武術只有打赢同打輸既分別
而家分明輸技術

散播失敗
叫人下下都要 be water 但其實就be pussy
你知唔撚知放火果陣金鐘仲有人未退
你根本唔明勇武個決心
下下就係識叫人走 先搞到次次有龜冇龜 d 人求其講幾句"走呀"都走撚到傻 叫都叫唔停

有d撚樣就係唔想大家討論點樣去進步

後面果排早唔走遲唔走 一見有龜即刻縮
叫都叫唔停
本身對等夠人都變唔夠人啦

其實岩，幫推

不割蓆

不分化不割蓆

重點真係獨立思考
但係如果一班人一齊行動，真係會想齊上齊落
不過呢，正常人都知，一兩個人要散水好易
但係有多過2個人既gathering，散水既時候，永遠行步路都會慢D

我諗佢地都知錯喇，俾人捉哂最勇個班啦

前線幫我地頂住 比哂時間我地走
佢地一直拖住 而我地就屌前線?
講真個句冇前線手足 呢場運動會變成點

好多前線覺得人夠多就唔怕
就叫人上同唔好走
但絕對係錯誤認知
狗隻都唔少人
重有武器

咁唔該你諗清楚
點解係要前線「拖」時間俾你班人走

其實晨早講咗硬碰硬係打唔贏
所以先要採用游擊 先發制人 快閃等戰術

#201091

分化撚

前線好多都後生、衝動，真係要冷靜啲

講咗幾個月 唔知？

只能讚

其實要散可以好快
around1730啲狗一出TG落夏愨道

現場啲full gear已經叫有裝留無裝走 有西裝友有銀髮有一家大細。個時清地鐵站人流都好多人跳閘

1800個個位都差不多散左好多人
同時有水炮車同橡膠子彈

每一次入黑前都開始趕和理非
到佢地走得7788
其實手足都可以慢慢一齊散

拖成3-4個鐘真係走唔到？定留戀係戰場？
認真 要打長期戰爭 明知對方入黑攻勢咁大

點解唔be water 留住青山他日再戰
好似上次民陣大家一齊返屋企聞臭腳

但過一排大家又忘記be water be humble

真正嘅戰爭 係咪贏一場戰役就完？ 只要留得住前線手足 我地可以無限loop

放火燒瀝青真係好勇武
咁耐以唩時傷隻狗都係斷甲程度

根本係再生父母

好明顯呢班所謂既勇武派根撚本冇打算殺人
繼續呢種勇武捱打模式應該唔洗幾耐就會全軍覆沒

自己判斷 唔輪到冷氣軍師指指點點

不嬲都有

唉 快閃唔會夠龜快 香港有幾大
而且係太多人有心理陰影 唔會敢留守同龜硬碰
見住成班一路頭也不回咁走但一路叫救人真係灰左灰

幾多人俾呢種前線累死

你最大問題係問題
係影響士氣
你叫人"改善"
但你自己有問題亦睇唔到
同樣亦係無人服你嘅原因

你將 "唔好屌前線"
梱綁做 "神化前線"
繼而 "要推翻神化" 就要 "屌前線"

非黑即白
不撚之所謂

所以我都放棄長篇大論
好心建議佢就當你契弟

夜晚9點果陣其實已經走緊 係有隊龜係後面 camp 等我地退果陣係st paul 醫院條街衝出黎

如其話係因為留太耐而比人捉 我更覺得係因為 後路唔會有人scout

無限輪迴

訴諸完美謬誤

唔好成撚日以為勇武就淨係有勇就叫勇武啦
勇武其實最需要係智力啊 之前個個神化勇武就有d人扮晒勇武但又無腦既 以為好撚有型 屌你老母結果真勇武個班比你地害撚死晒 以為同個廢老屌就好撚型 根本就弱智 比人屌我老母都係咁話！

利申：唔割

一係鬼一係有極端好戰分子會繼續玩留守，咁又會有一班羊群陪佢地最後累街坊一鑊熟。如果一次唔得就會試第二次試到有羊群中伏為止，我睇唔到同傳銷黨有咩分別

啲火全部燒地下 又唔係用黎爭取時間 撤退

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

呢個真
的確係唔割唔分化
唔代表做錯唔屌得

慈母多敗兒
次次衰左 屌前線兩句又俾人話分化又盛
屌你老味想你檢討改善 下次唔好再衰 又俾人屌冷氣軍師 話尊重前線決定

結果呢?
次次都係咁輸 傷嘅傷拉嘅拉
然後成班好似慈母咁話「他只是個孩子呀」
唔屌得唔話得唔檢討

唉屌

其實係set roadblock
企住等tg 然後掟返轉頭

實情傷唔到班狗又比佢地呃Ot

唔係分化前線 我只係覺得3個月都咁做成效唔大
咁做無錯有更多文宣同引發下次運動 但都犧牲好多前線 同後生仔前途

認真諗下如果個個禮拜都咁搞 你地又入黑前散水
可以令更加多嚇怕嘅和理非出黎 長做長有

唔該你自己想一想
佢地唔咁做你地有時間走嗎？
不分化不割席
做錯改 但唔係割席分化

不割席
但求反思

同意唔割，但需要改善
唔想再見到前線送頭
我相信好多前線都抱左必死嘅心上前
但白白犧牲唔值得
放火就係為大家爭取更多時間走

見到今日所有被捕手足 希望大家可以反省下 有乜原因令佢地被捕

有同感
但愛之深責之切

樓主語氣態度好撚差
否則應該會過萬正皮

盲目造神

只有一個後果, 大家都唔想要既後果

今晚見到咁多手足被捕真係好心痛

求前線不送頭不戀戰

我見到又有人被捕
真係好撚嬲
難以控制語氣

Well said

有人話今次係前線大台 其實無講錯

想走但走唔到。況且有好多鬼。

不割蓆!

內文：今日前線有做錯一樣野- 放完火唔走

標題： 唔好神化勇武

再起一起底，樓主一直以來都係到屌緊前線

中後排班大帝其實都好有性格架，我發夢聽朋友講今日三四點時前排叫左幾次「唔好去上環、唔好去西環」，前線後撤但中排係完全唔理，前前後後跑左幾轉先剎停晒成條隊。

中後排好多時候唔係無獨立思考，係完全無危機意識，又將好多事睇得太理所當然。四點幾在中上環勸停一開始大家唔知咩事，有人叫「唔好理，我地自己行」「怕咩啊」，真係搞左一大輪先拉得住，好在嗰時早先無事，同樣情況放在晚上就塞死一大堆人係中間，前線又走唔到，中後排企撚晒喺度

可見你同現實係脫節
做返軍師吧

Sadbut true

屌前線做乜9?

巴打.. 做錯要屌係咪？你冷靜d睇下另一位巴打嘅心意先！

點樣一直屌前線呀
開咗兩個post就係？
其次我只係想點出佢地問題

你老豆就盲, 當年執撚左你返去養大到今日上網做分化狗

記撚住三不, 記唔到不斷讀出黎, 讀到自己唔再亂屌鳩同路人為止

你先係脫節呀
叫人走仲難過抬人走

唔好加個地字, 係得你一個人響呢度煽緊風咋孳種

其實我覺得樓主你講既野冇錯，係真係值得改善

但你用語同個標題就好大問題。仲有，場仗而家仲打緊，你就出黎debrief，洗唔洗咁趕

其實我都好認同神化左勇武
例如有段片打警察即刻讚到上天
結果英雄主意上身就衰晒

咁就仆街啦
呢埸運動係冇大台
亦都冇所謂教條
你係咪被人洗腦咗

首先，前線唔係大台，如果做大台做到死傷枕藉兼比人屌到開花，我相信世上無人會咁樣做大台

其次，前線唔係得一隊，得一個指揮，或者成員永遠不變，有時候有啲檢討，對a隊有意義，但可能b，c，d隊用唔著，或者e隊要到下一次行動前先成立，咁點參考？大佬勇武成員唔係職業軍人啊，唔係一日到黑淨係準備上前線啊，佢地都有自己嘅事要做，無可能做到聽完就檢討，跟住籌備對策再加以改進，好多時候我們見到嘅佢地已經盡左力，就希望你可以體諒一下

唔係講架構 係指決策方面問題
我絕對體諒

我都認同前線唔係大台
但就係好希望前線做決定時諗清楚
同埋多聆聽中後排既人

總之屌前線就係分化就係錯

不被捕先係贏呀

冇錯，唔係割，但錯一樣屌。唔檢討只累死手足。

呢個諗法真係好差

好可惜好多人想將前線當仔女咁控制

唔係神化前線 但對我黎講
佢地為咗大家 做出其他人想做而唔敢做嘅事
至少我覺得 我地同唔到佢地並肩作戰
我就唯有支持佢地嘅每一個行動

指責佢地只會加劇佢地嘅壓力
試下企喺佢地角度諗啦
有啲前線俾人捉
自己死裏逃生後見到一堆「教」自己做野嘅post
然後有啲指責post都未證明啲行動係前線定鬼做
就一口咬定前線做錯

一句講哂 要俾意見就自己上前線同佢地講

勇武根本無可替代 除左支持 都係支持
你話佢地有策略失誤我都係咁講，勇武喺前線承受幾大心理壓力你知唔知？

如果語氣好d 啱ge時候提出建議其實無所謂

可接受，有改善空間

我夠係勇武啦
我知佢地係大壓力
不過唔代表要係咪都支持
都係個句
做得好就讚
做得唔好就話

唔好再講咩俾意見上前
你上過前就知
d人根本唔撚會理你

多謝巴打 心聲

收嗲啦屌你老母
你去做囉 剩係係度開PO有撚用呀??

我再講多次
我係企前線
講又講撚過
不過冇人聽
所以先開post
有人聽就唔會送頭啦

中後都要企鬆啲 次次叫咗都鬆得少少
咁樣勇武好難走
好多時勇武都係等佢地退 就會退
但係好多時中後排都係會迫哂一齊
之後又重複發生人迫人 前線走唔到 比狗捉

放火係黑警呀，柒頭

我推

呢個都啱
最好係唔打陣地

我講灣仔呀

資格論其實好on9 個運動明明大家都有份

站在前線個班見有唔妥即大隊撤係最好，冇事先返返去

真心好多人留低係幫勇武可以順利離開，今日camp fore咁都唔走，睇住情況唔係話後面唔鬆走唔到，希望真係聽得入，出得黎無人想手足被捕受傷，唔好下下勇武起晒鋼，今日見有和理非企係度睇live幫大家睇前面咩環境，講完有水炮車比勇武屌咪撚叫散水，隔離睇都呆撚左

uncle 你up緊乜鳩啊

無底線支持勇武
做法唔完美，但可接受，可以改善

你都識講，放火係爭取時間，咁有班人放完又唔走，咁你都估到嗰班係乜人。

所以，最好見人放火就即刻走。

樓豬rip

係改善先講啦

香港人一齊加油！
勇武和理非都好
唔完美 可接受 各自檢討

首先要界定，俾人打唔識還手果d叫戇鳩，唔係勇武

一齊神化紙上談兵嘅keyboard

前線不夠好 前線不夠好 前線不夠好 前線不夠好

前線要改進 前線要改進 前線要改進 前線要改進

keyboard好波 keyboard 萬歲

利申 : 不分化 不割席(聽講加呢句嘢就真係等於不分化)

各有各做, 不過等我教你點做

利申 : 各有各做

我明，我係後排支援果批，叫人走，我比人屌到飛起。

我有個少少睇法。玩香城online守前面既時候，成日會聽到手足叫有防暴，速龍會衝，快啲走。但其實，速龍一般都係20至30人，當每隻速龍都可以捉兩個人，姐係一次會捉60人，咁我地防線絕對有過百人既時候，應該都可以反打或救到人，不如下次試下嗌搶裝備，唔撚走。

同埋我估戀戰原因係會覺得出左黎，起好防線，但咩都冇做過，就走好似冇咩效果。如果可以set個目的，前線守到完成就走，咁會唔會好啲？當然唔一定係搶裝備，可以係後排做對外界有回響既事

你會唔會做勇武?
唔撚通佢地冒住咁大 危險
幫香港人做咁撚多野
為左聽到你地班冷氣軍事去批評佢地?
你係真係要勇武改既唔該你去前線比意見
咪撚係到做冷氣軍事

明知自己隊伍有瑕疵，需要改善，最積極做法係指出問題，提供建議。

無錯，士氣好緊要，所以任何一方提出批評都要注意語氣用詞。部分手足要思考吓空談團結口號不割蓆，其實有幾大務實貢獻？同啲婆媽劇有個老嘢出嚟講：”算啦算啦，一家人，相嗌唔好口呀”，其實有乜分別？

你可唔可以唔好咁自私
被人拉又唔係你
被人打又唔係你
可唔可以做到不被捕

勇武永遠都係我嘅神
將來抗爭成功，我會將佢哋當我嘅英雄

佢哋做緊嘅野唔係一般人敢做。
佢哋無錯，核爆都唔割，死3萬隻狗都唔割

我就係勇武
呢埸運動係每個人都有份
每個人都有資格俾合理意見

不割

不完美，但真係要待改善

檢討後改善左就會好好多

[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

而家都未搞掂
點講將來
搞掂而家狀況
先有將來

有勇無謀 至古以來都係輸
各位手足 應退則退

我建議各位
中共又好 香港又好
遲早都會爆 支爆
港紙 人仔只會係陰屍紙

快啲去銀行拎撚曬香港啲美金現鈔 ！！
係現鈔呀！！！

點解？ 因為咁先可以將USD抽離金融系統/銀行系統！！！

點解之前禁港紙無用？？
因為金管局可以叫銀行印銀紙

但重！點！係！

金管局印唔撚到 美金

所以拎美金先可以令枝針吉到入肉！！入埋心臟呀你老母

加上你個仆街冚家產支共 拎撚哂香港外匯儲備 姐係美金

中共借錢就好似呀媽新年收你啲利是一樣
一去無回頭！

拎美金
可以自保！
又可以抗爭
又可以嘆冷氣
唔洗怕落單
和理非可以參加
幫手加快支爆 令樓價下跌
咪再比中共消費香港！！！！！

同我去换哂美金佢！！快啲！ ！

淨係留返啲港紙做必要開支就得

我信呢一場仗，一定會贏

屌你老母，做錯唔做錯你宜家馬後砲講乜撚都得，重點係，識唔撚識得完整分析完再講錯起邊，屌你老母鬧鳩勇武人身攻擊就叫幫左件事？

你可以比建議，但要知道前線人多無大台，你有方法改善，可以推到佢哋睇到，從而改善，又或者你帶頭改善，比方法出嚟。

都係嗰句，前線勇武永遠係我嘅英雄。
就算佢做得唔夠好，仍然係英雄。

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

多謝軍師屌柒

叫你Be Water就Be Water, 唔好問咩叫Be Water

同你講危險就好退, 唔好問我點做先退到

軍師屌得好, 總之就避開攻擊再攻其要害, 多撚謝曬軍師

前線呢鑊真係俾你屌得好應, 完全駁唔到, 學到好多嘢, 再次多謝軍師

咁今晚結果係點？
有冇狗受傷？
結果係自己手足被捕
都可以覺得冇問題既
你真係好野

突然屈我覺得手足被捕無問題

軍師更加好野

此post 分化味濃

你哋聽到
唔聽就算撚數